原來劉馬車有上開連登

劉馬車誠邀各位巴打互相尊重做好朋友，亦希望各位毒撚唔好再惡意攻擊佢，佢只不過係個「普通人」，仲話星期六約定連登仔老蘭見

劉馬車打手

肥絲大隻醉愛馬車

你又知?

認住我!天水圍黑暗魔王

彼此尊重

下 真係有人會咁無聊走去whatsapp 同打電話騷擾佢？
會唔會真係太過毒

邊個連登仔?

馬車不得不說女童談
以及
馬車廚房 - 老強是如何練成（失敗）

失敗

邊個